有冇好既salon推介

IG間間都好伏咁

Kanzaki hair

真係做得掂，剪得好嘅
根本唔需要IG賣廣告

利申，做緊A grade salon

但除咗咁好難搵到salon IG至少有相睇下

真正有料嘅salon 唔會post 做客嘅相
只會post 佢地公司整嘅artist出席宴會嘅相